大奶畜man又為左views數搗亂街站

幾時上返去支那？

8:20開始睇

哩啲出位藍屍存在感好似越嚟越薄弱
好快無得撈

藍屍版lunch gor😂😂😂

哈哈哈

lunch gor本身已經係藍屍

次次叫到勁撚大聲

次次都有個飛機杯跟住

人地叫一粥麵(好似係)

乜黎

幾撚正

都無反對派佢仲有得撈？第一滴血就係依啲condom

冇撚用，又敗走

藍屍就嚟乞食要跳樓

問下佢點睇私煙嘛,

幫佢加點陰影

隻厚粉支那二奶

好癡線
個男人對奶仲大過個二奶

好明顯同佢互屌無乜壓力
屌佢件二奶佢即刻起鋼

係